有冇地球科學/地質jj 想圍爐

想開個圍爐區 定期分享下地質資訊
香港地質
地球生成
唔同地貌既生成
其他星球地質
當然仲有氣象 水文 同生物圈點互相影響
希望唔止讀開earthsci同geo既人入
外行人入黎都會覺得好fun

哇屌 諗起都扯扯地

A level讀地理，最中意氣候同土壤
利申：地理U

DSE地理 lm

earth sci fm留名

地理系想LM